有無醫護狗

唔開心 無人彩我
陪我吹下水la

番哂工？訓哂覺？

點解要指明醫護狗？

因為番工不開心

就收工

u are well-paid

連登仔最憎醫護，仲出嚟搏屌咩？

一陣可能有班個user name改晒做藥名既柒頭會入來

佢地係扮醫護藥既地產佬

返緊工

晨早收左個post cardiac arrest
終於食得早餐

icu? 一係話唔收 一係收但無床 wtf
3隻tube case la....

有醫護 無狗

好爽，一車車頭暈身興既啊公啊婆送去俾你地做

你就好 做邊間
我日日做到成隻狗咁

就黎grad 真心想問 揀邊個cluster好d...

]

點解香港tube左重可以放係ward咁撚不知所謂?

岩岩放工
淨係睇一個stable到不得了ward ready左成個星期既B
爽到嘔
成朝就係同佢玩幫佢沖涼之後帶佢出醫院外國晒太陽
很想要吧

食屎啦仆街

你一定無入過香港medical ward

ward nurse已經唔識攪ventilator
tube左重要唔係1:1
記住病人有咩事唔係HA錯
而係被你班唔敢反抗HA既香港醫護害死

我同事今日都係一出A 就收post cardiac arrest, 我係咪識你？ KCC?

ward nurse 唔識搞ventilator

無人呀走啦

Ward nurse識攪
你問十個分分鐘有一半連pressure control同pressure support有咩分別都唔知啦

就快grad好驚搵唔到工
利申:UK physio

醫護撚聖誕安坐家中

相認

physio可唔可以返香港做?

可以 返嚟唔使考試就咁register就得 as long as 佢承認你間大學

聖誕同人調左唔洗番

但留係屋企上連登

不過register 有排搞, 2-3 個月min
利申：AU Physio

Sorry no

仲有大把野都係咁不知所謂

其實就係個啲咁不知所謂令到ward nurse要乜都識

大家醫護狗
其實老老豆豆點樣先可以internal transfer 去想入既dept ?
佢個三年抱兩 on9 無限
想去既去唔到 迫人去啲唔想做既dept

屌 講真 vent 機有幾可真係識呀 做medical
咪來來去去又係抄機 啲reading 都唔知做乜
真係active 既就落撚左icu 啦
medical 擺個啲咪又係死機

我日日一對四五機 都係炒機抽痰多

學護留名

私家護狗路過

所以我呢排終於明點解香港普通ward會咁撚多resus咁多人死

根本medical 就係鳩黎
講真 真係tube 左 一撚定consult icu
擺得medical 即係icu 唔撚收 poor recovery neurological
即係死機 鳩做 dnr
啲reading 有幾多medical senior 會supprt 你
除左真係做過icu 個啲
未落去icu 個啲咪又係抄機抽痰 睇marking

邊間 好冇做

咁tube黎做咩...家屬request?
明知poor prognosis點解重要折磨個patient...

ane r 房 邊可以dnr 到
post cardiac arrest 都要tube
prolong down rime 太耐咪扔去medical 囉

痴撚線

係得閒過HA既 但d同事麻麻
同事個個做野都好撚怕死 無做HA咁爽

其實男人係咪唔應該去private 做？

咁好正常者
你arrest 咁耐 brain 冇血到
都係自然流失

有冇得online apply ?

香港唔興advance directive/ advance care planning
無辦法唔做足
就算有non-hospitalised patient DNACPR救護因爲法例問題都係要搓到去醫院先cert得
呢方面台灣先進好多
End of life case好多都有醫生上門睇，可以係屋企過人生最後嘅日子

唔係好等錢洗既話 男定女都唔應該去做

咁咪幾好
我放假 又多人又唔知做乜好

點解咁講

有fd 做話比女人食住 冇位升 冇前途
多是非 乜都醫生話事

咁仲唔夠呀？

VENT機真係好煩.
其實有時心諗D NURSE係咪識哂.

利申: HA 收貨驗機

醫生應該都未必識晒

係香港無論係生定死都無quality可言

啱啊
由出生到死亡喺香港都可能係瞓走廊

[唔關機事]
試過有個新入黎做既姐姐裝BVM (職位類似PCA)
有D bvm變到有氣入無氣出
一個patient tension pneumo
換轉係香港第二日就上頭條
"病人組織表示對香港醫護質素每況愈下擔憂"
"立法會議員批評醫療事故不斷令人遺憾"
香港01會出多幾篇報導指出千錯萬錯都係唔比外(內)地醫護來港執業錯
再imply香港醫醫相衛利益主義
背後為大陸醫護黎香港開路

點解你地可以忍到...

vent 機簡單啲黎講唔係做過icu resp ward 係唔會識。識都係啲算皮毛野 都係炒機 marking 同抽痰

唔想忍㗎
但手上資源係得咁多
病人又唔會因為你無資源唔嚟
唯有焗做

係 好撚on9
跟住又乜都推入醫院
ane 又係咪扔上medical

所以咁撚多護狗想走
原來又辛苦 又唔識 樣樣野冇training 就推你去做去死
仲要休息又唔多 十幾日先比個o 你

冇，只可寄去
不過要交好多野，好煩

咁都ok

紅日都full house喊出嚟

而家都無分架啦

full house 好過出人之後又入番黎wo

full house 咪即係冇吉床全full
我覺得係咁解

正想講會加床 真係好撚on9

返day的
畢業2年ro左去返day

好恐怖
番一個full house既A (~54cases)
眼見起碼廿個出院/轉院
再望到aed已經有>10case等緊上
Wtf

咁正咩day center
2年就有荀位？

私家狗路過

佢開新service 要啲junior
不過3年抱兩我遲早要走
我就鐘意ward多啲 始終junior學夠先返day
而家無咩學 係落下d chemo
同埋day啲病人好把炮 成撚日投折
唔同你訓係病床肉隨針板上

投訴

其實女人係呢行都係舒服算啦 太辛苦 捱落到
好快老 無限咁輪姦
再者女人好多野簡
我覺得返day ward 已經好好

巴打？ 邊間？

其實我真心想知點樣有方法去到某個dept 某個科
我見啲同學ro 可以去到自己想去既科
除左寄信去寫明咩dept
仲有咩方法
寫信比呀dom ?

識人好過識字
Dept有啲大活動一定要去參加增加自己exposure

呢一年當休息下
不過返9-5同人逼真係好唔慣
無哂自己時間

唉 呢個真 識對方呀dom 收留你仲好過去in
仲難

輪姦一樣 a 完攰到hihi 又返去訓
p 前又係咁訓到晏一晏
起馬唔使night 先啦 已經好過好多人

Internal transfer interview啲問題好mean

又唔係wo 我問個啲都係問下你點解想轉 點解想過黎
冇一開始入咁難

想問下各位前輩 小妹黎緊19年grad
Tuns份約續到19年12月
是咪大機會留返係tuns ward/個間醫院？

不過要找人簽名，好煩
仲要所有文件Certify true copy
又要等三個月
HA 既話可以去interview 左先後補牌

邊區？
我黎緊rotation都有啲想去oncology
想知會唔會有機會去day ward做